大家係咪唔記得左各有各做？

轉貼
姓付嘅疑似真公安假環球時報記者被打一事，有人話係setup，個人偏向相信，但有啲嘢，如有下次再下次，無得話setup又割蓆。可能真係勇武做嘅，咁點搞？然後全城捉鬼。衝係鬼。郁手係鬼。目光烱烱係鬼。咁唔得嘅。
但明明唔係警察演員又好，大陸演員又好，做嘅嘢，又真係無可能硬食。

不如咁。
我哋番返去最有進展嘅6月至7月1日。
我哋真係兄弟爬山各有各做，亦係各施其職自己做自己嘢唔。好。做。人。哋。嘅。嘢。
616二百萬人遊行，無人掟嘢。和理主場。
71撞玻璃，邊個阻止就掟走佢。勇武主場。（當日有遊行，和理嘅過隔離。）

無事咖，當大家做自己嘢。
而家機場嘅和理非集會，忽然尋日話送（真）頭，出事咖。因為和理唔係嚟打速龍同食催淚彈咖。不流血，不被捕。
然後今日機場有勇武行為，如果係真勇武（我唔排除有真心勇武），係踩過界。

如果以後都分得好地地，咁所謂嘅鬼係無所遁形。
和理嘅機場，出現勇武行為，一律阻止。唔理你鬼定人。
咁係無機會做戲嘅。
情同當日71我唔理你梁耀宗係咪鬼，一手的走你。

勇武嘅主場比較流動，無咁易set棚有台去做戲，相信勇武主場嘅話，個付生嘅下場會有啲唔同。

不如大家分清主場。咁就各有各做。唔好做過界。尊重大家。

點解咁都唔打得

兄弟爬山各有各做，亦係各施其職自己做自己嘢唔。好。阻。人。哋。嘅。嘢。

打得